+++
date = "2013-12-30"
slug = "screwdriver"
title = "Звуковая отвёртка"

+++

мы с Петуховым гуляем по Москве, и я заявляю, что город скурвили люди и новостройки. Тут я неожиданно обнаруживаю в своём кармане особенную модификацию звуковой отвёртки: при наведении на здания она их состаривает и облагораживает, а при наведении на людей стирает их с лица земли. Естественным образом возникает план радикального улучшения Москвы, который я тут же начинаю приводить в исполнение.

